Mami: La Ciudad de Kamihama...
Mami: Había oído hablar de ella...
Mami: Pero nunca había estado allí,@ni sabía nada al respecto.
Mami: Pero ahora que lo pienso...
Mami: Tal vez fue el destino que nosotras,@las Chicas Mágicas...
Mami: ... termináramos allí.
—Afueras de Mitakihara.—
¿¡諮|署薯]曝s試緒㈹q庶亦!?[se:6002_hit_shooting_02_s]
Mami: ¡Ha llegado tu hora!
Mami: Parece que te has estado escabullendo@por un tiempo.
Mami: ¡Pero tu suerte se acabó!
Mami: ¡No dejaré que te escapes!
Mami: (Yo...)
Mami: (... ¡acabaré contigo definitivamente!)
Mami: ¡¡¡Toma esto!!!
¡¿諮|緒㈹]署随rj[]liжxヮ亦?!
Mami: Hmm.
Mami: Eres más duro de lo que pensé.
Mami: ¡Ríndete! ¡El juego se acabó!
Mami: ¡Estás acabado!
Mami: ¡¡¡Tiro Finale!!!
¡¿жxヮ亦薯h諮|]署随p]li緒?!
Mami: ...
Mami: Supongo que tenía razón.
Mami: Me alegro de que terminara sin problemas.@Ahora la Grief Seed[chara:200500:lipSynch_0]...
Mami: ¡¿...?!
諮|]署iжxヮ亦試緒随]l
Mami: (¡¿Ese último ataque no lo mató?!)
緒㈹諮|]薯曝rr[]l亦試
Mami: ¡¿Esta aquí?!
¡¡q[]liжヮ亦試緒曝s!!
Mami: (¡¡¡No!!! ¡Perdí la ventaja!)
Mami: (¡Esto es malo!)
諮|随庶曝]]liж署s[xヮ亦
Mami: ¡...!
